[真•女神]神奇女俠集中討論POST-3

《神奇女俠》（Wonder Woman）昨日在香港搶先美國開畫，開畫日票房勁收453萬2,124港元，刷新本年度超級英雄電影開畫日票房紀錄，成為香港史上超級英雄個人電影開畫日票房第5位，相信電影於周四開始上映IMAX版本，票房數字會更可觀。

&list=PLVfin74Qx3tUT-xIY0_xefei1p3auVaCh
星期二就上啦

J住先

[E咦E登登登登登登特登登]神奇女俠劇透討論區3

係咪推呢個

係

點解票房係4蚊雞尾數？？

Discount allowed